\documentclass[a4paper,10pt]{article}

% Hier die Nummer des Blatts und Autoren angeben.
\newcommand{\blatt}{12}
\newcommand{\autor}{Ralf Engelken, Joachim Schmidberger, Frank Woithe, Michael Steinke, Merlin Koglin}

\usepackage{hci}
\usepackage{float} 

\begin{document}
% Seitenkopf mit Informationen
\kopf
\renewcommand{\figurename}{Figure}

\aufgabe{17 \textit{(Team-Aufgabe)}} 
\begin{enumerate}
\item Analyse

PACT-Analyse

\begin{enumerate}
\item Personen\\
Britta Behrens
\begin{itemize}
\item Alter: 28
\item Beruf: Fahrzeugbau-Ingenieurin
\item Motto: Wenn es nicht fährt, baue einen Antrieb ein
\item Hobbies: Bastelt gerne elektrische Geräte zusammen
\item Persönlichkeit: Hat gern über alles Kontrolle und möchte viel Einstellen können. Möchte immer die neusten technischen Gadgets haben.
\end{itemize}

Stefan Schmidt
\begin{itemize}
\item Alter: 34
\item Beruf: Kaufmann
\item Motto: Nur nicht zu kompliziert
\item Hobbies: Sport, Reisen
\item Persönlichkeit: mag unkomplizierte und zuverlässige Geräte
\end{itemize}

\item Aktionen

\begin{itemize}
\item Der Benutzer startet die vorbereitete Waschmaschine/Kaffemaschine, sodaß die Wäsche/der Kaffee fertig ist, wenn er nach Hause kommt.
\item Der Benutzer schaltet die Heizung ein, damit es warm ist, wenn er nach Hause kommt.
\item Der Benutzer programmiert den Videorekorder, um eine Sendung aufzuzeichnen.
\item Der Benutzer kontrolliert per Überwachungskamera, ob der Hund Wache hält oder schläft.
\item Der Benutzer startet den Mixer, um den Gremlin zu erledigen, der in der Küche herumschleicht.
\end{itemize}

\item Kontext

\begin{itemize}
\item Das Gerät wird am Handgelenk getragen
\item die Bedienung erfolgt oft ohne feste Unterlage, evtl. im Gehen (ungenaue Bedienung)
\item die Bedienung erfolgt unter verschiedensten Lichtverhältnissen
\item eventuelle unbeabsichtigte Eingaben (z.B. Kleidung scheuert über die Uhr)
\end{itemize}

\item Technologie

\begin{itemize}
\item Eingaben erfolgen über das Touch-Display
\item Ausgabe über Display (evtl. Töne, Vibration?) oder über das verbundene Smartphone
\end{itemize}

\end{enumerate}

\newpage
\item Design



\newpage
\item Implementierung



\newpage
\item Analyse

\end{enumerate}
\end{document}
